\vbox{
    \ifmini

        \section*{Ich bin auch in Ravenna gewesen \index{Ich bin auch in Ravenna}}\nopagebreak

        \setchords{D A D | A A\spt D}
        \chorus{G D | A A\spt D}

        \begin{enumerate}
            \item Ich bin auch | Die Kirchen
            \item Du gehst hindurch | Und sind so
            \item Das ist wie alte | Und jeder lauscht
        \end{enumerate}
    \fi
}